其實散水撚係唔撚係全連登最廢?最無貢獻?

1. 部份和理非抗爭=好似甘地咁捱打,之後博更多人同情
2.勇武革命=用自己條命同人地同歸於盡, 一命換一命,或一命換變命

連登既散水撚完撚全冇條件搞和理非抗爭或勇武革命
最撚盡只可以搞三罷, 相信連搞罷交稅都怕死

721
811
不分化
想走想留, 自己諗

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
然後六點鐘 所有P牌消失
發生乜事大家心知肚明

p牌消失係連仔做野
禁p點讚點開post

建議散水撚唔想人送頭可以做一樣野

就係做情報兵

不斷收集大量資訊並FC左再交出黎
D訊息越新鮮、越多、越正確
咁現場人士自然會推斷到要唔要走同幾點走

所有人包括和理非同前線手足都無人想送頭，而唯一幫助到佢地安全咁行動既就只有情報

仲有就係唔理咩人都好，唔好再大量開「留守」或「散水」既post，你地要互罵唔該係返個post入面鬧飽佢

現場好多時係只可以斷斷續續咁上到網，好多時load好耐先睇到少少野，如果真正有用既資訊就咁比你地d垃圾post洗走晒，咁出左事果陣就係你地呢堆不停開post互罵既人有份害佢地

如果情況持續，經常發夢既人最好block左呢d人